{
  "quiz_list": [
    {
      "question" : "Apakah nama CPU yang disematkan di dalam Honor 9i?",
      "choices": [
        "Kirin 659",
        "MT6752",
        "Snapdragon 626",
        "Exynos5430"
      ],
      "correct_answer" : "Kirin 659",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Tagline dari Honor 9i adalah…",
      "choices": [
        "Handphone all around",
        "Smile all around",
        "Beauty all around",
        "Exam all around"
      ],
      "correct_answer" : "Beauty all around",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Kenapa Honor 9i bisa menghasilkan foto selfie lebih bagus dari smartphone lainnya?",
      "choices": [
        "Honor 9i mempunyai kamera depan 16 MP",
        "Honor 9i memiliki teknologi foto low-light",
        "Pemilik Honor 9i punya wajah yang rupawan",
        "Semua jawaban diatas benar"
      ],
      "correct_answer" : "Semua jawaban diatas benar",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Berapa ukuran layar Hono4 9i?",
      "choices": [
        "4 inch",
        "5,84 inch dengan Honor Notch Fullview Display",
        "5 inch",
        "3,5 inch"
      ],
      "correct_answer" : "5,84 inch dengan Honor Notch Fullview Display",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Bagaimana cara membuka kunci layar Honor 9i?",
      "choices": [
        "Face ID",
        "Password",
        "Fingerprint",
        "Semua jawaban diatas benar"
      ],
      "correct_answer" : "Semua jawaban diatas benar",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Material yang dipakai di bagian belakang Honor 9i adalah…",
      "choices": [
        "Plastik",
        "Kaca",
        "Metal",
        "Semua jawaban diatas benar"
      ],
      "correct_answer" : "Kaca",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Honor 9i menggunakan EMUI versi…",
      "choices": [
        "EMUI 5.0",
        "EMUI 6.0",
        "EMUI 7.0",
        "EMUI 8.0"
      ],
      "correct_answer" : "EMUI 8.0",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Berapakah harga resmi Honor 9i di Indonesia?",
      "choices": [
        "Rp. 2,599,000 / Rp. 3,099,000",
        "Rp. 3,599,000 / Rp. 4,099,000",
        "Rp. 4,599,000 / Rp. 5,099,000",
        "Rp. 5,599,000 / Rp. 6,099,000"
      ],
      "correct_answer" : "Rp. 2,599,000 / Rp. 3,099,000",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Di mana kamu bisa mendapatkan informasi paling update tentang Honor?",
      "choices": [
        "Google",
        "Kompas",
        "Forum Honor",
        "Kaskus"
      ],
      "correct_answer" : "Forum Honor",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    },
    {
      "question" : "Apakah nama aplikasi forum Honor yang bisa kalian gunakan di smartphone?",
      "choices": [
        "Honor Club",
        "Honor Club",
        "Honor Club",
        "Honor Club"
      ],
      "correct_answer" : "Honor Club",
      "score" : 10,
      "is_question_available": true
    }
  ]
}